### Разработать приложение для рассылки открыток.
* Пользователи могут зарегистрироваться в приложении.
* Пользователь может создавать открытки:
  * Написать некоторый текст
  * Выбрать стиль текста из умеющихся для текста
  * Прикрепить изображение:
*Изображение должно быть допустимых размеров (предположим от 320х240 до 2048х1968)
*При наличии одной из допустимых сторон изображения - необходимо произвести попытку привести изображение к допустимым размерам
* При созданиии открыток необходимо проанализировать изображение и сохранить для аналитики самую распространенную компоненту цвета данного изображение (RGB)
* Пользователи должны иметь возможность создать единоразово несколько открыток.
* Пользователи могут просматривать все открытки, при этом клиентская сторона должна иметь возможность выделить открытки данного пользователя каким-либо образом. Также при наличии некоторого параметра клиент должен получить ограниченное количество символов, а крайнее слово должно быть оконченным.
* Пользователи могут отправлять открытки на почту подписав отправителя, при этом если открытка создана другим пользователем необходимо подписать автора открытки
Результат работы должен быть выложен в git-репозиторий.
Оптимальное время выполнения задачи - 2 дня 


Вся статика собирается в *S3* подобное объектное хранилище. В моём случае -- *Digital Ocean Spaces*.
Используемые докер образы -- *redis, postgresql, rabbitmq, nginx* и приложение с *django*.
Документация в swagger находится по адресу `/docs/`.
Для запуска потребуется наличие файла `.env` с переменными окружения.

Версия docker и docker-compose на локальном компьютере:

`Docker version 18.09.1, build 4c52b90`

`docker-compose version 1.23.2, build 1110ad01`

Запуск:
```console
 $ docker-compose up
```
